
                      Simpática y original. Temática bien actual donde emojis recorren todos los iconos del celular (Facebook, YouTube, Candy Crush...) para solucionar la falla de uno de ellos. Varios pasajes divertidos. Disiento con aquellos que la consideran una mala película. A mi me gustó.
        
            